大快活公司三文治連珍珍薯片都唔撚比

36蚊個餐就係凍飲加份公司治

美心以前係薯條
宜家轉曬垃圾薯片
冇再食過

有好過冇

大家樂呢?